太古城女子留遺書墮樓亡

【20:20】傷者送院後不治，警方撿獲一封遺書

鰂魚涌太古城金星閣，下午5時許，保安發現一名43歲姓羅女子倒卧1樓簷篷上，懷疑她由高處墮下，於是報案。消防接報趕至，將墮樓女子救下，交由救護車送院搶救，惟抵院後證實不治。警方正在場調查。

rip

太古城都要死

43你都岩

佢今晚會去搵你，你把握機會

又死
痴線日日都有人自殺

痴L線

太古城都要jump